［最後召集］全港airdrop大行動，通知香港人聽日上街遊行

push

長輩版

冇

有冇巴打有

集結連登力量，尋找潘生潘太

Iphone用家assemble